[金鐘55倒數三天!!] 台劇 想見你 映後討論(22）及連登柯佳嬿Fans Club

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜想見你團隊入圍
第55屆金鐘獎 六項大獎

第55屆 電視金鐘獎 會係9/26 舉行
到時三立都會台/公視 Youtube Vidol都會有直播
一齊為想見你團隊集氣！

大家可以download定金鐘55既app
留意金鐘既消息

預祝想見你團隊有好成績

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

［預祝佳嬿再奪金鐘視后］台劇 想見你 映後討論(13）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三星期］台劇 想見你 映後討論(14）及連登柯佳嬿Fans Club

［鳳南小隊齊集金鐘］台劇 想見你 映後討論(15）及連登柯佳嬿Fans Club

［為鳳南全智賢集氣］台劇 想見你 映後討論(16）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數兩星期!!] 台劇 想見你 映後討論(17）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊!一齊推爆佢!!] 台劇 想見你 映後討論(18）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊陪你倒數金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(19）及連登柯佳嬿Fans Club

[永遠的肚臍學長] 台劇 想見你 映後討論(20）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數一星期!!] 台劇 想見你 映後討論(21）及連登柯佳嬿Fans Club

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

次次留完就走

留意左你好耐

紅雨報到

金鐘來了
幽默語帶路

忘記了就再追過

係！
一定係咁追post mon我地加密啲嘢

有朋友做緊佢都做到灰

唔係 係觀眾果陣時已知2月14日已經X殺成功到 最多只能扮到2月14

@紅雨萱畫依張真係好好笑

懲人節

總有一個喺左近咁上次講又係個個身邊都有個係

有留字既

冇你地咁CS當傾計咁傾姐

佢留言粒icon就走

我以為我miss左啲咩
你一講總有個係左近就記得了

久唔久有講過野

同load緊個頻率差唔多

load緊係重睇先至每集一言

考慮挑戰埋呢張

頭先想搵桂格啲相
點知相冊得柯仙好萌同埋達達

你地係咪長期攤係床係mon post
幾條友兩日一post

我係推post師

一日起碼6個鐘係推緊post

我本身係連登活躍用戶

係mon post但唔係攤喺床

呢到有讀緊書既小朋友

點先睇左集玩很大

結果追成6版po

邊個咁勤力
讀緊書都咁活躍喺度推post

同時間競賽

係翻緊工都掛住推post個啲先叫勤力

有佢地三個就夠

定係蛇王緊？

Me係永遠的三年八班陳韻如

Yes 個陣係成人台口罩post仲癲

我想講你地⋯

係咪全部都紅巴黎

雨萱琴晚真係潛咗水
以為佢呢埋咗喺我心房

太大雨潛咗

琴日真係紅雨

王陽明撈翻你上嚟嘅！？

我係海底撈

咁人類將海洋污染得夠唔夠

求下你地唔好再污染海洋

夠鐘聽下歌然後去訓覺

自己拍得爛 還在臉書說有一群特定的人去刷一顆星 拜託 沒人會這麼無聊嗎？ 嘴巴說虛心接受 內心不甘心 這次拍爛 下次再努力交出好電 影不就好了

Yahoo有個咁嘅評論

邊個係fb講

憲哥首歌幾個鐘已經一百萬點擊率

係咪錢人豪

海霧？

新聞係咁報

係

雖然佢之前講嘢都幾on9
但佢真心錫後輩

抑鬱症

啱啱睇翻趣你的娛樂想見你個集真係好好笑

趣你的娛樂百分百

佢唔講政治都係個正常人
一講就成個智障咁

入圍茶會未見想見你嘅

藍雨萱新 post 報到

好緊張金鐘... 希望想見你有好成績，我唔貪心，剩係想編劇同柯仙攞獎！有多 D 獎當然更好！

我跟你一樣呀 我也是氣你

佢好耐冇Po ig了 又唔見有人tag佢
擔心

台灣老野係咁架啦
一講就打交啦

其實主要都係拍媽果度有tag
停左工米冇tag到

媽個ig都淨係po拍攝日記
冇見到班演員嘅互動

堅擔心...

新post 留名
你地係咪唔洗瞓架

訓醒 第日就新post
老妖留個名先

想你喔 學長

大明星呀畫新post留名

佢地晚晚都勁活躍
搞到早訓既我朝朝都99+

老啦老啦
返工嘅日子 最遲1點要瞓
頂唔住

尋晚一點訓比佢地問做咩咁早訓

我睇得3次想見你

好癲 金鐘嗰晚會唔會傾通宵

第二日放假

我12點
真係老了

各位早

第55屆電視金鐘奬戲劇節目獎入圍的有：

用九柑仔店(參賽單位:華人創作股份有限公司/香港商福斯傳媒有限公司台灣分公司、製作單位:三立電視股份有限公司/香港商福斯傳媒 有限公司台灣分公司/華人創作股份有限公司/鹿路電影有限公司/內 容物數位電影製作有限公司)

想見你(參賽單位:香港商福斯傳媒有限公司台灣分公司/三鳳有限公 司、製作單位:香港商福斯傳媒有限公司台灣分公司/三鳳有限公司)

誰是被害者(參賽單位:瀚草影視文化事業股份有限公司、製作單位:良人行影業有限公司/瀚草影視文化事業股份有限公司/台灣大哥大股份有限公司)

噬罪者(參賽單位:財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位:財團法人公共電視文化事業基金會/興揚電影有限公司)

鏡子森林(參賽單位:民間全民電視股份有限公司/綠光全傳播有限公司、製作單位:民間全民電視股份有限公司/綠光全傳播有限公司)

早呀

如無意外，應該係想見你同誰是被害者之爭？
有無人睇過其他三套劇？如果有，個三套劇有無機會贏？

用九柑仔店其實都好好睇
好溫馨好窩心

好多人都話用九係黑馬

之前想睇但唔記得左
原來得十集 睇下先

阿公同阿嫲道別嗰幕

每日起身都有新驚喜～

差啲星期六晚約咗人
傻撚咗
明明專登off個日

好彩好彩
每次約人都要望清楚日子

入圍迷你視后

我即刻話唔得閒
如果比佢知道我係因為要睇頒獎禮
佢實嬲鳩

到時唔好po ig send snapchat
唔係會穿煲

唔玩Sc

屌 我都特登預留咗嗰日
拒絕晒所有人（但冇講原因！
點知啱啱屋企人無啦啦話嗰日晚要去做節
我堅持唔會去囉

由入圍開始 等待到倒數最後幾日
我係唔會俾任何人打亂我嘅計劃囉

我都開始儲火儲到厭

宜家先知仲有人玩

做節都可以唔去咩？

我仲有儲緊 成日send啲無厘頭snap

我平時有去齊架！
但今次真係唔得
我會好崩潰 期待咗好耐等咗好耐
喺街睇直播根本唔會有嗰種氣氛

無厘頭都冇所謂 夠生活化～
我係唔明每個snap都sd黑圖嗰啲儲嚟做咩

死啦 我覺得有代溝
未down 過snapchat
老了老了

第二，三階段主持人

我都冇玩過Sc
真係有代溝啦

以家啲小朋友係咪唔用fb 架啦

以前讀u有儲火同埋會想keep住個心
搞到心很累

有dl
但係無點用過

媽呀⋯⋯我唔識呀

我會睇但好少post野
但我諗我唔係小朋友

冇乜必要都唔會用
一個禮拜都唔會開一次嚟睇

為免你地以為我係呀婆級
澄清返 我90後

之前試過同個fd儲到「💕」
然後有日因為某啲事佢特登唔sd
整斷咗個火 冇埋個心
我喊咗

所以我唔會再同人keep心心！
真心很累

Me too

姐姐老了

same
宜家要po都唔會po fb

我都係 儲到💕 幾個鐘後無左
然後我喊左 本身同屋企人食完團年飯之類
之後我話要返hall走左

咁慘..仲要自己一個喺街度喊

我係同佢儲💕維持咗幾個月
所以一斷嗰陣真係好傷心
又差啲失去埋佢

人地興咗十世我先嚟down
玩咗兩個月就冇玩
個陣就係個中學男朋友有玩我冇玩
俾我發現佢周圍send snap去flirt 人

我用

以前讀u

90年都係90後

唔似拍緊劇嘅

我覺得係佢真實心情
只係用圖嚟表達

其實都唔係好耐之前

幾個月前係咪？

唔信

之前好似話過大你兩年

當年儲火儲粉紅心 真係成日玩
試過斷心斷火人地嬲咗

傾還傾，唔好又自爆

呀畫00後

其實可以sd email去snapchat叫佢俾番啲火你
不過好似得一次機會
逝去的感情留不住

80後揮手區

成日傾到太興奮

雨萱80後

無諗咁多

Same here

雨萱

呀畫

笑死 咁如果我地要互相寫信
咪要寄去三個唔同嘅時空

收過暗戀我嘅人嘅親筆信
扔咗

成日覺得文字好有溫度
我同你係同一時空出現過嫁

但你仲係小朋友
應該淨係識寫啲筆畫少嘅字！

不過要寫信嘅話
都可以用啲心心星星嚟表達嘅

真心 唔鐘意就會覺得係變態佬

但我d字好樣衰

我啲字都唔靚 但覺得心意重要啲
我有同frd講過想練靚啲字
佢話依家都唔洗寫字啦

依家都用Apple pen寫多

我都收過一封淨係寫住5201314嘅
勁on9

仲會執筆忘字

建自由 光輝 香港

我覺得喺玻璃mon度好難寫
但買紙mon貼又驚磨到個筆尖蝕晒

我都買左Apple pen 好好用

💛💛

我願榮光歸這裡

我都覺得好好玩！
而且勁方便

我由讀u開始就用！抄notes勁方便

你用咩app 同埋 咩mon貼
我用notability
同埋諗緊好唔好直接唔好用mon貼。。

我都係用notability
我本來都以為我無用mon貼 但睇睇下原來用緊玻璃高清果d

笑死
我呀婆又係唔知自己有用mon貼
走去再貼

但用玻璃mon貼唔覺得寫嗰陣支筆好似冇咁順滑？因為啜住

放工未 好眼訓

老妖你是從事驅風工作的嗎
辛苦了

我用玻璃貼但好順

我驅風能力強過誠哥

我ipad iphone都係祼跑的

咁我都去買過塊啦
好想畫畫喔

暗串呀畫婆婆？
我又無試過唔用mon貼喎

連殼也沒有嗎？？？

好想畫畫
在想我嗎!?!?

我試過。。因為唔用mon貼冇咁容易有指紋
但幾日就刮花咗。。可能因為我同鎖匙放埋一齊

對
但畫畫不想我

Hi小朋友

Case有

婆婆

頂
我之前試過訂造過一個印住我鍾意嘅明星嘅相嘅手機殼
諗番都覺得on 9

咁高科技喔

自己鍾意 ok既

印柯仙

Apple watch我裸跑算

Um...

我呢啲叫做半裸

換啦換啦
我等換iphone

男仔都鐘意祼跑？
有男仔朋友話追求手感所以唔用mon 貼

我會唔捨得
因為手機殼用得耐會殘
唔捨得整殘小嬿

我身邊嘅男性都係咁講喎

用咗幾年透明殼

畫出嚟個啲好正

呢樣都係既

屌。

我朋友連case都冇
老妖都話有case

小嬿姐

自己畫完整！

我都好唔捨得之前嗰部陪我經歷咗好多嘢嘅金色8plus就算換咗新手機2年幾 都仲對佢念念不忘...

無case 好似跣手

救命
我地旅遊台 飲食台 感情台之後
手機台都做埋

也可以

玩很大係咪唔做了。。。
頭先碌到新聞話憲哥退出？！

好長情

原裝皮
好好手感

早兩日好似話討論緊

我隻手好細
但鐘意大機 以前一直唔換iphone係嫌佢太細
後未換咗 因為出咗大機

本身之前憲哥都想退落黎
之後紅隊留佢
再黎埋鬼哥
而家憲哥同kid真係好難拍落去
無可能再玩落去住
紅隊都係
我自己都算係半個玩粉..
我真係好唔捨得.....
但係我更希望佢地安好
好掛住 小鬼..

返工袋住好唔方便
不過見佢iPhone12啲色好似好靚咁
但部se係新
唯有望下就算

以前都鍾意用大機
但係我單手控唔晒
所以都係轉返細機
唔買max

非max+1

唔敢唔用mon 貼
之前試過用咗都跌爛入面個mon

又話有mon post

以前覺得爆mon好型
所以好想試
點知點跌到冇爆到

你係咪傻左

好耐冇見到阿畫
呢幾集都冇乜佢

有啲想換柯仙個貓貓case 覺得好靚

個幾集我飛晒

我仲會好羨慕啲同學部手機有裂痕喺中間/則邊慢慢散開嗰種爆

係咪專登畫我架

屌

太可愛

雨萱好叻叻

試過mon貼裂
都好心痛

呢個我都試過 不過唔係好嚴重嘅
然後搣塊mon貼嗰陣會一路搣一路碎
好多玻璃粉

YouTube 突然彈出嚟

我都想去搵人印佳嬿既case
佢好多靚靚相
不過出街會唔會俾人望住..

中間似地中海

有 mon 見你地之前有提，但係係呢條片咩？

唔好破壞我對你美好嘅印象

我嗰陣都被人望
啲同學都笑9我

呀畫都成百二歲 無咩頭髮都正常

呢個月如look真係好qq

點解唔等埋我一起變老

我會用黎做wallpaper
case就唔敢 除非畫

一出場已經被吸引了
對眼又圓碌碌咁

我都可一不可再

用係之前app畫果d lor

傻下傻下咁

淨係第一次畫畫左余靜
要畫靚d先

睇住上年金鐘54
黎迎接金鐘55

咁老仲學人染漸變色

有放 唔緊啦

Btw 借幅圖嚟 我再加工

仆街我估錯咗 上次係靜靜嚟嘅咩

我有時睇番佳嬿攞嗰條片
宣布結果前都仲會覺得好緊張
但明明已經知道結果

其實諗返呢套明明拍俾中小學生睇但cast都幾勁
可惜修同達哥喺入面好似冇同場機會

你以為邊個

我都會有呢種感覺
明明知邊個拎
但係睇提名到宣布
都仲會好緊張

佢哋啲感動樣都幾好睇
呢啲頒獎禮最鐘意睇佢哋超時講唔停

你係咪以為係車到搵到戒指
之後既乳酸

會feel到當時現場既緊張感

我都估係呢張啵

遺珠

黃雨酸

好快又可以感受多次

會仲緊張
一邊推po
一邊ptt
一邊live

好忙喔

坤達會唔會去

前兩日有兩個新人話岩岩睇完，點知都係講左一句就冇左影

即係套劇吸引唔到佢

唔係嘅

可能join唔到我地依個氛圍

我地明明咁友善

我地太癲

應該唔係啦，兩個都話係用左幾日追曬

在這裡不需要背負任何包袱

點解唔一齊傾
可能佢心諗你地班友都唔係傾想見你嘅

Mon post既一齊傾下計啦
講咩我都同你地傾架

應該係
我地都唔係講緊想見你

但如果一有人入嚟講
我地好樂意答同分享同討論架

希望金鐘會出黎啦 佢地

呢度嘅話題可以話變就變～～
所以唔洗擔心喔

再唔出黎就 剪掉

好

我都覺

越想正常就越唔正常

我都XS MAX，覺得大機好揸手啲

不過都可能係我地傾得耐d 熟d
要介入都唔係話太易

如果想介入嘅話無任歡迎
大把人陪你癲

我係終極系列粉嚟，果陣追直播勁辛苦

搭車煲劇一流

唔係呀 好nice 喎
我一開始搭嘴就有人覆

只要有新朋友就好歡迎

係愛呀 雨萱

重睇完第9集

子維係車禍之後穿越左七年，知道左俊傑自殺之後個種完全錯過左既無力感配埋下面首音樂營造得好好

然後子維勸毛毛學姐去搵番個朋友個度，又係寫得幾感動，每個人情緒低落個陣如果有朋友係身邊有好多嘢會唔同

子維係餐廳播住last dance同雨萱表白個度，真係我係套劇最鐘意個幾幕之一。由高中look既雨萱行入黎番大學既雨萱，再係子維講緊嘢既同時插入番前幾集子維同雨萱既畫面，真係幾感動。

見人話想見你第9集既客串係小鬼戲劇界最後一套作品

最後一套應該係獵夢特工

我都係...
跟住雖然聽過佳嬿段野無數次，成日都覺得佢鬧話導演惡個 part 好正
唔知如果今年攞獎又會有咩笑位呢？

屌佢老母畫到一半hang機

我都好鍾意啲配樂
係直接影響成套劇嘅感覺
如果配樂係第二首 可能就會冇咁好睇

Devoted都好好聽
雖然播嗰陣頭皮發麻咗
因為太震撼 見番個本身冇得見嘅人

冇save到？？

你明?

我覺得今年好難笑得出
鳳南梗皇都會有攰嘅時候..

我第一眼睇
好驚佢係想同韻如做一樣嘅嘢......

Save唔到pdf檔
我盡量閂機前畫曬

屌 畫咗成個鐘就嚟畫完

同時間競賽
撐住呀白韻如

無聊一問，如果想見你舊年播，而舊年無與惡，想見你既提名數目會唔會多好多？

話晒舊年除咗與惡，其他劇好似弱過今年既劇？

我剩係覺得少少戥想見你唔抵，明明值得多過 6 項提名... 未必話要與惡咁 14 項，但都值雙位數提名掛？

頂再畫過

頒獎典禮係由幾點到幾點？

摸頭摸頭

我都明既，其實可能佢心情都未平復...

7-12
星光大道5-7

5:00 開始星光大道
7:00 開始頒獎典禮
通常頒 4，5個鐘？

11點應該頒咗啦
都4粒鐘
可以放心去飲！

我都覺得嗰日無論開心唔開心
頒完都應該要飲啲
畢竟一齊行咗咁耐 等咗咁耐了

乜原來咁耐。。。
我真係第一次追金鐘直播

真係好耐
不過個晚全晚得閒

見佢今日po嗰張相都睇到肯定未平復...
甚至仲係日夜以淚洗臉...

已經買左OST

我都係為左想見你所以第一次...

啱啱見 YouTube 上年頒獎禮直播片接近 5 個半鐘...

哇 原來真係咁耐
不過為咗仙係值得

女主角都應該幾後下
做住其他野等

一小時前金鐘獎 YouTube post 左男主角入圍名單片段...

幾時到女主角？

喺度吹水 推post
好快就到

畫到滑鼠都冇電
係咪低能架同我玩hang機

icloud設定又唔知搞咩
我save唔到file做psd有冇高手教教我

正常黎講 11點後先頒 戲劇男女主
最佳戲劇

唔好嬲

一定係，我有印象睇賈靜雯得獎片段，黃子佼話辛苦觀眾已經等到 12 點...

我諗就算有與惡都應該會唔止6項入圍
爭唔爭得贏就另一回事
我都覺得只有6項入圍有啲可惜

我望返舊年，好似男主角先，跟住隔個廣告，先到女主角、導演、戲劇咁上下

反而覺得應該心情開始平伏先po相
好冇心情嗰陣應該唔會想po嘢
除非好想得到關注或者好多嘢想講講唔出
覺得柯仙唔似咁，身邊又有坤達陪住，應該冇咁悲觀嘅

psd係咩
你用咩畫

真係，奈何今年太多對手？！
其實老實講，好似美術、攝影、剪輯呢 D，我都覺得想見你值得被提名... 可惜除咗節目創新，全部技術獎都無提名...

sketchbook
psd file可以send埋啲layer

可以隨時再郁

咁係咪即係可以預備刷誰是被害者...
願賭服輸....

save*

因為我淨係匯出張相airdrop落電話
郁就要iPad郁

好嘅劇唔會因為提名少就冇人記得嘅
imdb電影長期佔據頭2嘅月黑高飛當年奧斯卡都係得7個提名，少過好多電影，但受歡迎程度咁多年都冇退卻過

佢有save埋嫁

其實技術獎好多都唔分戲劇同非戲劇獎 要同所有類型嘅節目一齊爭 就算係舊年都未必會多到上雙位數提名

聲音設計 美術設計 同燈光
可能無分戲劇同非戲劇
好 我算..
戲劇剪接同攝影都無...
真係好失望....

不過如果好似你咁講
想見你去咗上年而又無與惡
咁我肯定男女配都會有提名
因為與惡上年男配都兩個人提名

睇啦 都值得睇
依家睇左兩集用九柑仔店

用macbook畫
我好少用部嘢
連icloud都未設定好

無錯

可能係鏡子森林橫掃呢
誰是被害者其實唔差，不過個人鍾意想見你多 D...
我有朋友係鍾意誰是被害者多D

我個部冇

MacBook我第一次畫完就無用了

好既劇係係我地既腦入面
我自己覺得想見你以戲劇形式
入圍節目創新獎
係一個好大鼓勵
唔好諗佢係豬肉獎
其實代表台灣戲劇既轉變

講下今年金鐘啲劇 啱啱開始睇有份入圍套噬罪者
原本睇介紹以為會比較沉重壓抑 但睇落原來氣氛唔會咁down而且仲有唔少啪啪啪場面

咁當然緊係想想見你橫掃啦

我係諗住邊套贏就睇邊套
睇你地咁講...誰是好似hit過想見你

同意，提名少或者攞獎少但製造既 noise 大，反而會更多人記得同影響文化...
你講起奧斯卡令我記起，2010年最佳電影比左 The King's Speech, 不過宜家無人記得佢，但仲好多人討論當年 The Social Network 同 Inception

兩套都係今年代表作
一套打國際市場
一套就小製作大驚喜
邊套拎都值得掌聲

睇個人喜好，想見你偏愛情劇，誰是被害者偏推理懸疑劇，台灣平時出太多愛情劇，可以喺當中殺出重圍都好勁，後者類型相對出得比較少，有先天吸引力
兩套都鍾意，不過私心係想見你

Inception 真係

如果我有份投既話
我個人
1.想見你
2.用九
3.誰是
另外兩套無睇 不評論

啱啊

剪輯同攝影無真係失望，兩個年代之間既穿梭明明就見得好好，同埋拍得好好...

女配就可能好難既，但男配班長應該有份既

同埋舊年與惡係三個男配提名：溫昇豪、洪都拉斯、林哲熹

記漏林哲熹
我上年私心好想洪哥拎

剪得＊

依家睇翻 好中二病

老實講，我覺得溫昇豪係三個入面最唔值得攞

近年我最深刻係16年星聲夢裡人冇最佳電影就係嗰年開始lgbt同黑人議題開始發酵時間

想想見你橫掃就一定架啦
不過世事有時無咁完美...

我都係明明睇得好入戲一到佢啲戲份就出戲

都多得政府肯放錢落去，真係睇得到成果
證明肯放錢搞文化根本唔會冇人才，希望可以繼續睇到

所以要飲多啲酒鎮靜下自己
就算有咩情緒都可以話係酒精造成

係 趁住支那愈嚟愈多拍攝限制
啲人才有機會流翻去台灣 希望台灣戲劇會愈嚟愈好

台灣好在套套劇都可以同文化部申請
連合拍都可以
同埋有公視呢個平台俾機會新導演
新創平台真係好好

少少啦，我到依家都會重覆睇三國
好多演員都係音樂人，啲配樂同原聲帶真係好正

我覺得佢當年犀利人妻好D，話說犀利人妻係我想見你之前最近睇既台劇

講番舊年男配角，林哲熹做思覺失調既人真係難度好高，跟住洪哥既角色都恰到好處，所以真係唔明溫昇豪點贏... 可能因為太多次入圍都未贏過？如果係咁，今年楊謹華...

唔驚 我地係連登兒女 燈燈燈燈燈燈神

會唔會有師娘fans入黎腐皮

唔會 如果我係若A fans 正常都唔想 hana攞女歌手獎架嘛

依到係fans club嚟

林哲熹真係做到帶動我地情緒既效果
係呢個社會 有精神問題
就注定俾人標籤 歧視...
加上曾沛慈

洪哥個角色好收儉
但係適當時候就會爆發
佢去搵飲品鋪搵大芝嗰幕

多個jw同佢地爭

冇再聽佢啲歌
點解要入垃圾星夢

之前幾鍾意聽佢既自由飛翔
入星夢就 88

我覺得3個都好戲，但係佢個角色比起另外兩個發揮少好多，林哲熹做得最吸引最有話題性

唯獨係地方文創支援太少，明明有晒硬件配套但係就冇軟件，政府落去地方嘅錢又好少放落文創，如果唔係可能仲有更多好作品

但如果要講細膩
我覺得洪哥比較細膩
可能真係老戲骨
同埋睇佢轉變好大

我都係咁覺得，反而係唔好一嚟就假設佢仲係咁sad

我見幾個電視台都有編劇training
不過資源多唔多就唔知

唔好咁悲觀啦

理得佢咩
記得當日唔好用不推文！

知道

曾沛慈又係做得好好，同埋我好心疼應思悅呢個角色，細佬有思覺失調、室友係殺人犯個妹、阿爸身體有事、阿媽好早死、未婚夫同外家又歧視佢...

67了 大陸拍電影版?

但惠康盡量可免則免啦

我都好少去。。
所以真係完全唔知嗰度有

講起曾沛慈個角色，其實香港都有個類似，早幾年嘅啟晴邨殺人案兇手個女都係藝人，香港啲報紙係點稱呼佢，同劇中傳媒係冇分別，甚至仲衰過劇入面

屌 咪玩啦

佢真係集所有壓力於一身
佢係天台同思聰講
永遠會留間房俾佢
呢個家姐真係
曾沛慈歌手轉演員
真係對佢自己既一大突破

所以我...

我記得呢單新聞.....

支那真係麻能煩

做埋啲嘢又膠又on9

電視台呢個平台最好，啲錢都係隔一手，由文化部落電視台再落編劇
但好多地方文創團體申請啲援助都係隔好多手，政府落去地方，地方再落去地方嘅文化部，地方嘅文化部再外判畀啲平台，落到佢哋手個餅都變餅碎

呢個問題都唔係只係台灣

衰啲都要講 個女仔衰在做人2奶

一交到支那手肯定又變膠片

係咪個導演？不過唔記得名

所以逼晒啲人走去做youtuber其實冇壞嘅，但係浪費咗地方有嘅配套
不過香港呢啲地方就冇硬件冇軟件，都係羨慕下人就算

啱不過當年係咪tvb揾返佢拍劇講呢單真係痴撚線嘩眾取寵都唔係咁樣

係 彭x
啟晴邨單嘢佢係無辜
但做人2奶都係錯

我都覺得如果可以有個咁好既人係身邊真係好好
同埋曾沛慈歌手轉演員有咁好表現真係好勁，換轉係香港既歌手演技真係會不堪入目

Youtuber view數高就搵錢快
好多綜藝人都轉去做
做一個電視台編劇
人工應該夠交租就無晒...
除非你得獎...

wiki話係有線想拍 但佢推咗

我諗起大台既歌手演員
無限交換用

真係痴線.....

李心潔老公？

係呀係呀
都好多年前 連個女仔咩名都冇乜印象

支那咁多限制，都吾明可以點拍？
陣間又話太甜蜜，穿越無科學解釋...

Rest in piece 既演技

喜愛夜蒲

都係為理想先投身落去，所以政府應該幫下佢哋，今屆蔡政府政綱入面冇乜提文化，可能都冇乜大突破

都係離不開提升台灣國際地位行先
無辦法...對岸衝住黎
係會有保經濟既
但往往文化事業都係俾人排到最後

身為沛慈粉，果陣睇到佢拎獎真係好感動
（有個朋友果日去埋金鐘現場，真係好難忘）
由以前比公司淨係叫佢演終極系列比人定咗型
到之後離開公司終於接到啲好嘅劇本真係好安慰
沛慈做演員呢條路真係誤打誤撞

木曜粉路過
禮拜六約左食飯要電話睇金鐘

我都因為與惡 更加留意佢
以前只係聽佢唱歌
無睇過終極一班/三國

食完返去睇

得01講話會原班人馬，其他都冇講，起碼未必原班人馬拍

希望中途自動收皮

會唔會支那投資台灣拍
不過都係唔好 唔該

阮三个好好睇
全民星攻略我都幾鍾意睇
雖然呢排轉咗雙人賽..

但係無玩很大就

木曜粉here

本身唔係fox投資既咩，又會讓左出去

上年overrun 左成粒鐘

我都唔明fox又唔係無錢
雖然台灣fox sport蝕錢蝕到
今年尾退出台灣市場

台灣電視台又無咩所謂
香港就一早打圈圈 再cut埋你枝咪
唔俾講

N年冇試過咁期待一個頒獎禮，對上個次係唔知幾多年前既tvb頒獎禮

咁free
可以overrun
但唔會影響下一個節目咩

亞洲區Fox Sport呢幾年都縮皮
今年德甲都無續,香港區無台睇
btw 次次台灣旅行都會專登睇佢地世界體育中心

覺得台灣劇組都唔會要呢個offer掛
支那投資肯定多限制
到時就支那果邊嘅規矩，套戲肯定會唔好睇

因為一過咗黃金時間
就係重播節目
唔同香港既電視台
台灣既電視台 可能會同一節目
一日播3次
香港就係直落
所以好易調時間

唔同香港啦
人地係連文化部部長都會去
好睇重3金

希望係咁

如果要支那投資
咁我寧願唔好拍
唔好破壞 想見你 個故事..

3金年度盛事

重點是女主播嗎

就係上年佢唔趕人先overrun
早幾年睇係會播音樂趕得獎人走
仲記得有一年係捷運閂門聲

好似就係俾人鬧唔尊重

唔係既
本身都睇開Sports

三鳳唔係話咩有考慮要賣俾支那咩
三鳳自己都籌備緊電影版
佢哋自己都話如果冇好啲嘅橋段都唔會拍

EXACT7LY

寧願套劇喺我地腦裡面維持番良好印象

係頒獎禮播閂門聲？

冇

有話賣俾支那咩？

好另類嘅趕人方式
嘢都唔洗多講

其實呢啲預告唔一定成事
都係出黎R 廣告、投資
劇組一日未公佈都唔洗太認真

[新聞] 《想見你》亞洲爭相談版權 中國暫緩

啱啱先留意到係支那01咁冇嘢了

錯字

不過今年咁多組主持驚佢仲亂仲易overrun

老實講我有啲興趣睇韓國翻拍，感覺制作會認真

好大機會有韓版

見玩很大repost話有live

咁到時咪要播火警鐘聲？

好正，想睇片

你講起 我記得有一年既趕人方法
係將個咪降落台底
之後俾人鬧到開花

之前大結局漏出 佢地應該好憎支那

好鍾意地球上最浪漫
呢幾晚都有聽
真係好依依不捨 捨不得...

on9啦

後尾啲演員拍咗條片
聽得出柯佳嬿哽咽..

都有過咁嘅經歷冇理由仲送自己去死

3:09:50秒

笑左

嗰陣所有想見你fans都好嬲
包括我地連登post既人
我仲有幫手俾link三鳳

真係好慘
佢地拍得咁辛苦
竟然可以一嘢俾支公開咗

不過劇組都好好
拍番份禮物俾睇正版嘅

我個時係一口氣睇左12集
之後知道13集係盜版
跟著我就等左live 無睇盜版

支那係唔會明白製作人心血呢樣嘢

多謝乳酸key好個頭
我先有idea畫落去

仲有
原來我頭先有save happy

好正

如果無左真係會崩潰

搵到片
另外呢屆仲有納豆開錯獎柒到仆街

lucky

日本都可能會 前排都有翻拍過台劇 而且想見你個feel都幾適合改成日劇

日劇好早期就拍穿越
求婚大作戰

求婚大作戰 真係我最愛既日劇
首明日晴 真係好聽又感動

小小戀歌

你唔好走呀

穿越嚟講我鐘意仁醫

山P
不過我鍾意零秒出手多啲

話說山下唔係因為食17歲妹妹俾人雪咗咩

求達達
我唔想畫男人

男人頭髮好撚煩

大家可以投票選自己心水金鐘男女主角
接近六成網民都投比柯仙

啱啱睇到去呀畫重返大稻埕嗰度
好感動！！！！

好多毛要畫

女人都好煩

追劇冇追星
但當年真係好靚仔

吾鍾意山P竟然飛左石原聰美...
人哋話晒都係女神，同埋話石原私底下對工作人員各樣都好好...
竟然為左個大胸妹...

想瞓了 早抖

竟然咁早！！

晚安韻如

睇到想瞓

睇咩

600k

畫到*

又幾搞笑

早睡早起精神好

聽朝830堂

點解我加唔到水印

一樣結局好感人

應該係app問題
我都加唔到貼圖 得水印得

男角差距好細

有得咁早瞓真係好

係呀畫

桂格有啲fans都話其實佢未係時候攞

唔係你嚟

怕佢今年拎唔到唔知仲有冇機會
唔知會唔會去支那發展

白小姐晚安

冇追post 桂格=光漢？

呀 係
佢個話自己個英文名讀音似桂格
然後希望桂格搵佢代言

又唔想瞓

Greg
最後真係代言左

有得日日食麥皮

佢以家好多代言啦
連唇膏都有

咁早實唔會捨得訓

我地佳嬿都有dove

其實我投左張孝全，因為我覺得張孝全兩項入圍係大機會點都贏一個
同埋我覺得光漢好，但可能柯仙太勁，吾得閒理光漢
再加上我望過，近十年，除左我可能不會愛你，無劇同時奪得男女主角，連舊年咁勁既與惡都失落男主角
所以我更希望光漢吾好贏住

上次有個 Youtube 新聞片介紹光漢，入面柯仙都話覺得光漢宜家代言太多

我都想柯仙拎多d

曾子喬ig見到好多代言呀廣告呀點解我地柯仙好似冇嘅

我可能不會愛你 我睇咗3次
張孝全未睇哂 未有評論住

太低調

未睇過我可能不會愛你

有時間睇下
程又青 李大仁

我相信我哋呢度個個都係

未睇過
張孝全表現吾錯，不過我純粹覺得兩項提名係好大機會贏既因素之一

個時好鐘意佢地
個年金鐘橫掃開心死

睇咗每集簡介
好似冇咩好特別
點解大家會咁鐘意嘅

*唔* 呀
誰是我睇到第5集 張孝全係做得幾好
角色都有難度

x2 套劇好好睇 人大咗再睇係另一種感覺
同埋好難2個主角都攞獎

平淡嘅愛情先係真實呀

台劇大爆發! 想見你.誰是被害者叫好又叫座│中視新聞 20200922

咁緊加要睇

好緊張啊

輸入法無個隻字
張孝全之餘，希望李沐贏新人獎，表現都好好，甚至有時好過張孝全

未睇哂呀 聽日努力睇埋佢

唔係講樣既
係個感覺掛

大仁哥真係好好
但現實係壞既人先有人鍾意

你啱呀最後個句

丁力威

小鬼唔係呀

我唔明又青鍾意佢d乜

好憎個天

王陽明

盲咗
有個咁好嘅大仁哥守護住都睇唔到

佢去咗開發屬於佢嘅星球
會係終點等大家

因為依套而對佢印象麻麻

佢做戲都麻麻

所以唔洗對女人咁好

我都係

笑咗

希望今年光漢同佳嬿都有獎

另外個女配都係🙈已經唔記得佢個名

美秀

女配係邊個 大仁哥個女朋友？

陳匡怡
直頭係做得差
出賣年齡系列 佢係台大五姬之一

係啊 個角色都幾煩

地勤 maggie

笑咗 我以為你地講攞獎係邊個
load咗一陣
心諗佢唔係做林依晨定陳柏霖呀媽咩

瞓啦大家早抖

佢兩家人都好好睇

早抖韻如

點解你今日多咗嘢講

咩係台大五姫？

一講我可能不會愛你出左黎？

早抖

訓啦韻如
今日請咗假 無咁攰
聽日又要返工

咪扮

我岩岩Google先知

無名小站有冇聽過

其實好奇點解大結局會洩漏到
唔係應該台灣最早播？

有

睇過你地覺得俗女好睇咩
我飛住睇

又話訓

好似係大陸個邊漏出嚟
想見你有係iqiyi平台播

詳情要問老妖佢地

未睇想見你前識唔識？

上完成人台嗱？

有賣比支那播

其實如果翻拍到做日韓版都幾好
始終身邊好多人都冇接觸台劇
翻拍左可以提升下知名度
多d人入坑

好好睇⋯

喊到仆街
我自己嚟講啦 我好投入係因為
嘉玲屋企好似我屋企咁（但仆街我唔想做嘉玲 ⋯40歲先搵到真愛）
所以我睇到喊曬
吳慷仁個段睇到好大感觸

冇入黎半日又推左廿頁

等陣
我之前想問架！
依張相係邊個放上無名小站

咁蠢應該台灣播完先賣比支那

..唔識

完全冇共鳴
不過我都覺係ok 純粹我口味問題

播映權應該一早傾好係同步

俾YouTube 個啲咩達達肌肉吸引到

即係電視台洩漏出嚟？

真係好慘...
搞喊我地佳嬿
仲要人地由動漫展趕返黎幫子維葛格慶生

你當係支那工作人員偷跑

好啦好啦
我全日都係到暴露年齡
都係摺返埋先

應該19年既子維？

我今次好謹慎！

之前與惡都好似係咁
被人偷跑

來源係2010年2月
...

戲入面有冇講？
定我又miss

其實佢真係動漫展返嚟？
以為佢講笑

救命

對佢地有乜好處

但個彩蛋完滿咗套劇

聽日實推到新post了

肯好

cosplay緊乜

我覺得好好睇
或者男同女唔同？
雖然離40歲好遠
但係好似有個老靈魂係到會明明地大嘉玲

快人一步囉
支那都唔會追究架啦
實話係意外架

玩很大？
我一開始都係比佢啲肌肉片吸引到

個日好趕

咪同我爭

係佢太細個
有睇台劇應該都會知？
佢無睇台劇

支那永遠都冇好嘢

想見你為我打開咗台劇嘅大門～～

咁熱鬧

柯仙fans club 絲多過巴

我諗係10年子維上詮勝身後搵韻如舅父拎相upload 應該雨萱喺1998年有同子維提過呢件事？所以佢去做

係佢太細
唔係我老
一定係咁

不好嗎

以為嘅台劇、台綜都正架

係我冇睇台劇

好似無講啊
但應該係子維擺
咁雨萱先會發原來有人同佢地一模一樣？

我都開始睇玩很大同木曜了
（我會唔會鍾意埋坤達架

韓劇我都追
日劇就冇睇好多年

子維的神機妙算

日劇
我對上一套係 女管家三田

會

2套都冇集集追
揀topic 同人黎睇

唔知點解好中意小資女孩
明明個故事都幾普通
但聽親d歌都會諗返d劇情
會有d心酸
之前睇花絮
柯仙最尾話要同隻對左好耐嘅恐龍公仔講拜拜
我好中意隻公仔好得意
跟住近排佢ig出post有個隻公仔我勁開心
佢仲有留住

有坤達必睇

Unnatural 呢

瑩之光

越睇越覺得佢同佳嬿真係絕配

好啦唔好再爆啦 乖啦

（我都有睇 但我好細個

冇睇

女皇的教室都好好睇！！！

都啱嘅
柯仙似係吸女fans多過男fans

木曜運動會
勁fit

男仔會少啲入fans club掛

我記得你話睇小資喊

杏仁姐姐善良子

早排先重溫完

不是愛不起 只是傷不起
只知道堅持 脆弱浪漫

我睇嗰陣都好細個

跳遠跑步大佬 個天好唔公平呀

靚仔

男仔先多！
但通常都係入啲2字頭明星嘅f c

我諗我對上一套係女王的教室

！！！！
（有冇喊喊

咁都記得
反而想見你係二刷先喊

你個陣追都多？
唔會掛 佢地會唔會話咩J 呀XXX咁

4.8m又跑得勁快
好癲

想要隻恐龍公仔

聽得最多係 永遠支持你

石原咁靚

柯仙第一
石原第二

學嘢又快上手
完美嘅男人

我個fd話嗰陣啲fans個個都帶隻rilakkuma俾佢地簽名
簽喺個肚度

木曜有集拍Tesla
佢話好怕速度快
自己跑太快都怕

人越大越冇咁睇樣
反而係追求性格
柯仙兩樣都有所以我先入會

最後個句兜到喎

呢度好好啊 唔洗交會費～～

呢集冇睇 要睇下

真心話

佢同kid去玩滑水一野企左起身
真係好癲

點解唔揀大冒險

已經唔記得

係追post辛苦d囉

想見真人

神田同學瀨尿

上成人台又唔見你話辛苦

大冒險係入會

你總共交過幾多？

印象中係呢集
開頭揸車個part都好好笑

做咩追擊我
我去成人台搵柯仙

唔記得了

喂

點解係咁狙擊成人台

因為佢話自己喺成人台好活躍

摷下佢出嚟先

呢個重任就交俾你了

我都翻去打個招呼先好耐冇去打等依排淨係蒲依到

舊地重遊

幾時有講過

會唔會冇人認得你

偶像救節目達哥開頭扮自戀刑警跳果段舞都好好笑

認到 仆街一入就認到 我都專登打句有冇人認到我

我開始懷疑係小朋友陳韻如記錯
因為我有講過我係成人台打等
係咪佢撈亂咗

自戀刑警好睇到仆街

真 其實我仲未搵到其實source

係 個集都好笑
印象中係我第一集睇既木曜

白韻如10點幾話訓 又會依家仲喺度既

我都記得係你講

你問坤達

小朋友無記性

好啦唔準笑韻如！

好東西要分享

應該都係老子維，放左上去雨萱先係個尋人app search到張相，先有之後既嘢

我錯囉

唔知點解有咁嘅印象

好無辜嘅我

白韻如係邊個
記得之前追post有解釋過
唔記得左

我

叫雨酸post個張cap圖竟然忘了我

國企匡

最好笑係你照接話

佳嬿bb係咪覆個時紅色左「成人台」
記得有類似既reply

就係想講呢個
但唔記得邊個po講

可能無意中真係講中左佢

無解釋

應該上一個

可能要po番之前麥dull話以為白韻如係白韻琴啲frd嗰個留言
但唔記得邊個post講

沛慈 得 不過失去了一點點 多年後 同 一個人想著一個人
好聽

係要較好時間出去攞外賣

要話俾佢知我地三個韻如好疊馬

愛重來唔見左
可能星期六先見到佢

各位早抖

一定要有

愛重來咪我囉！！

係回到當時唔見了 即係十三姐

goodnight雨萱

JANET CLS

一定係復健後失去俊傑果D子維

03年車禍後再穿已經去到10年10月21日

10年2月都仲係得一個子維

講笑好唔好
COSPLAY緊純情學生妹

應該係呢個位既佢 早 年半 前擺

又睇到少少野可以討論

第9集 2008年

如果呢度早D同莫俊傑透露佢計劃依照歷史去救韻如
咁俊傑會唔會改變心態唔去自殺呢?

同埋 又一pair 前後呼應
由感動變搞怪
第4集大奶奶 男比女
第9集慶生辰 女比男

呢個樣仲自然過5年前

原來 坤達 係 呂布黎架

因為想見你賣咗去支那播
咁播之前要成套交俾廣電局審核
之後就俾人流出咗個審核版出黎
所以成集 都有審核兩個字既水印...

所以D官先係最鬼

好攰

搭車返工中
好眼訓

韻如趕校車

下星期都要翻campus 啦

係喎diu
我真係搞亂左

我個陣睇到都呆一呆 我以為我眼花

仲懶緊床

真係好難分

白韻如係因為白元韻如啊！

但係子維無同莫俊傑講自己都係穿越
應該都好難相信？

不過岩岩係到諗
佢自殺會唔會亦因為莫奶奶已經唔係到
佢好似無晒依靠咁
連自己既好朋友又面對唔到
所以去自殺

+1

明明日日都同佢講野
應該因為太眼瞓姐

俊傑由頭到尾都唔相信有穿越
子維講咩都改變唔到

係，仲有莫奶奶既死令佢支撐唔住，死志已決

話說琴日有個雨萱post過一個金鐘獎官方chanbel講男主角既片，但係好快冇左。可能係唔小心提早出左

應該係藍雨萱

嗚 我借埋軀殼俾你都唔記得我

已經睇咗

救命 連雨萱們也開始亂了

對唔住小朋友韻如

之前都係到share過，再share多次，係柯仙主持台北電影頒獎禮既精華

你地唔好成日蝦小朋友啦

即刻重溫下先

無啊
我對小朋友好好嫁

推post極快
一覺瞓醒又係99+

之後佼佼唔知做咩訪問 話桂嬿係台上面個嘴震曬 好驚咁
佢話咩自己都差啲因為咁笑場

佢同selina拍個集一個都不能少

夜晚推得特別快（？

笑死

第十集依段loop幾多次都覺得好正，首歌仲要係柯仙揀既

雨酸用手掂口罩

佢咁樣

Bad bad

王家衛新作《重慶森林2020》正式獲准拍攝

真重慶森林

的確係我

我都係，但感覺上條片入面，好似光漢唔係好開心？

係我 post 既
之前迷你劇女主角好似又係類似情況
同埋今次條片好似有打錯野，因為莊凱勛係 噬罪者 入圍，不過條片話係 罪夢者

睇唔到 咩唔係好開心

笑死

我心諗 乜原來仲有套噬罪者
淨係識罪夢者

早晨喔dulldull

噬罪者好睇好多
罪夢者正係睇最後一集自白嗰part就得

覺得佢好似少少 down

兩套都無睇過

午安

午

兩套都無睇過，不過噬罪者原來都有 6 項提名，包括戲劇節目、男主角、男配角、女配角、編劇、新人...

重睇完第十集

子維同雨萱兜兜轉轉去依刻兩個人既時間終於同步。但係竟然半集都冇

第一次睇個陣望到謝醫師竟然拎起隨身聽去穿越個陣，其實幾嬲 因為本身依樣應該係子維雨萱兩個人獨有既嘢。之前座談會編劇都有講有好多人投訴依樣嘢

最尾謝醫師打子維頭，第一次睇個陣真係心入面係咁喊唔好
首播個陣播完依集之後停播一星期，痴線真係點忍

對
所以追劇好辛苦
個心囉囉攣
會成個禮拜都好不安

停播個陣去睇你的情歌

睇唔到

罪夢者
理解能力低

00:41
歐弟話坤達靠樣就有50萬fans
再有演技就好可怕

串佢冇演技

金鐘55最佳男女主角獎落誰家？原來桂綸鎂也有入圍本屆金鐘獎？！｜【跟風不累PLAY!】20200923｜三立新聞台

我都覺 你哋好似過咗11點先開始上水
然後傾到2-3點都唔瞓咁

不早了

因為她的老公是達哥

而家無得wfh
無得傾到咁夜
唯有追post

笑死
你已經捉摸到我地

想打鳩佢

有佢嘅而睇晒嘅劇得終極三國 不過都成十年前演技差啲都接受嘅

每朝都要花五分鐘慢慢追返

覺得佢講嘢咁慢 呆呆滯滯
做毒撚最啱

（點知係咁做啲咩靚仔呀總裁呀有錢人呀角色

咁少5分鐘

係我地推得唔夠多

戲說台灣

仲要係男仔講
男女通殺

三立偶像劇 霸總是常出現

唔少啦
我有啲都飛住睇
見到你哋中間講成人台同糾結名個到都諗咗陣

苦力都有金鐘茶會想見你呢

兩公婆講野都係咁慢
佢好難唔做靚仔角色

可能係佳嬿未平復？

我都覺得係
唔緊要啦
三鳳之前都貼晒d
入圍證書係三鳳個office到

扮毒撚it（技術人員）cutecute 最後嚟個大反轉 原來佢係世界前10大企業總裁

佢出席又會問
唔出席又會俾人問

入圍分享會好似係近年先有？
以前唔係好覺眼

必娶個陣都有

都似係
之前都唔覺有

5分鐘咁快
我有啲留言都要花5分鐘打！

之前由1追到1001
追咗個幾鐘

我都覺
應該隨時都會失守嗰種...
唔知金鐘當日佢會唔會要早走

台視三立 全明星運動會
星期日開始播
呢個節目需要既體力
應該會比玩很大更高

有咩人參加

好難早走喎
大獎都放哂最後

真係好擔心 嗰日仲要咁長時間
要撐住...

預咗全場氣氛都偏沉重

記得以前係個別訪問
無成個劇組一齊分享

咁我係咪睇完紅地氈
然後可以等頒大獎先再睇

Alan都係到
諗起鬼哥...
仲有胡宇威 許光漢典 凱莉 毛弟
好多好多

係呀 最多記者會
無咩分享

估唔到喎
不過都一堆唔識嘅

我覺得係

可以咁講

唔鍾意胡宇威 賤男

細奬我都會睇

我地有好多粒鐘可以喺度吹水

回顧一下51金鐘紅地氈

佢套王牌辯護人就播
不過我都係因為想睇星星先睇

賤男 不了

我都會睇足
開咗咪睇埋佢

終於去左買3哥食

叫咗咩

我都好想飲奶茶啊啊啊

我都係咁講
同埋話晒迷你劇都有俗女可以支持下
同埋想見你個創新節目應該係細獎，所以可能早頒？

第55屆電視金鐘獎 戲劇節目男主角獎
入圍名單:

姚淳耀/鏡子森林(報名單位:民間全民電視股份有限公司、製作單位:民間全民電視股份有限公司/綠光全傳播有限公司)

張孝全/誰是被害者(報名單位:瀚草影視文化事業股份有限公司、製作單位:良人行影業有限公司/瀚草影視文化事業股份有限公司/台灣大哥大股份有限公司)

莊凱勛/噬罪者(報名單位:財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位:財團法人公共電視文化事業基金會/興揚電影有限公司)

許光漢/想見你(報名單位:三鳳有限公司、製作單位:香港商福斯傳媒有限公司台灣分公司/三鳳有限公司)

蔡昌憲/苦力(報名單位:財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位:財團法人公共電視文化事業基金會/禾豐傳播有限公司)

認真想邊個拎？

我頭先都食咗

希望金鐘之後補番

應該算大獎掛
不過男女配好早頒

豬潤胡辣4小 奶茶

應該係啦
邊睇邊傾好快過

有時唔會逐個留言睇
不過尋晚好似多咗人留言

咩事

我淨係對佢套蘭陵王有記憶

韻如要開定幾個post

私心想許光漢
估係張孝全 （不過佢迷李劇都有機）

雨萱會食豬潤

當年同鬼鬼一齊但偷食陳庭妮

同鬼鬼拍拖個陣，同陳庭妮拍劇出軌

食3哥先會食
但係唔會成日食
好似好唔健康咁

其實想見你入面邊個算係女配角

我記得套戲叫 唔知38度..
佢同鬼鬼好似拍呢套 之後一齊

諗起姚元浩都係仆街嚟

韻如

計戲份真係唔知
個個都太少

屌 我想講
原來p牌會員淨係可以24小時內開1個
如果嗰日推晒我呢兩日開定嘅post
可能又要拋番俾老妖接力
fml

張孝全
因為好難一套劇同時攞男女主角，而我想柯仙贏
加上張孝全兩入圍所以應該點都中一個？

陳韻如in 陳韻如
陳韻如扮黃雨萱in陳韻如

係呀
紅咗就唔認人

到時邊個得就開啦依樹咁多人

奧斯卡第一個頒女配角，金鐘就吾知啦

計戲份既話真係佢

賤男真係成街都係

我都覺丫！！

乳酸開？

我覺得口感好怪
不過我食鴨血唔食豬血

呢度係譚仔報到會
邊個食咗譚仔都要上嚟報到

你沒空嗎

韻如表示 我既人生只係配角

有 無所謂
邊個開都得

我兩樣都食
但鴨血會滑啲 鐵質都高啲
反而豬紅唔知點解喺邊度食都會有少少腥。。

所以壽司話可惜柯仙剩係報得女主角

過咗金鐘既嬿窩交返俾你

嚇死 以為你嗰日有啲咩。。
要靜靜地退出

鴨血會食
豬真係唔得
陣血味太勁

以前會食豬紅
之後係台灣第一次見到鴨血唔知點解接受唔到
但依家會食

麻辣鴨血

歡迎嚟到嬿窩啊大家

到時咩都唔洗copy
其中一個人直接開都得啦

好食！！
不過我覺得如果個麵係寬粉會好啲囉
冬粉太幼
鴨血正 又多又滑又唔辣

下你唔翻嚟哦？

但麻麻賈以食日個隻味
早排代購左另一個牌子
試完報告

老媽個隻好似係寬

個米線好硬 好唔開心

但我上網睇人地煮
好似冇咩湯 好杰咁

等你試完新嗰隻上嚟報到～～

最好食都係去無老鍋/鼎王
無限加鴨血同豆腐
真係世界級好食

唔係
唔開post啫

我對達哥最深印象既劇係威廉王子一人分飾兩角
除左陳匡怡D 演技好

咁撚sa d
我真係會喊
特別係當你好想好想食嗰陣

無老鍋
鼎王未試過

公視節目表暫定 19:00-00:00
三立節目表未改

巧剪爭喔

鼎王

每次期待左一排去食反而唔好食

賣魚既扮個執行長
我好耐之前都有睇

咁你係咪寧願自己煮烏冬

對上一次等頒獎係tbb了屌你個年大熱倒灶

邊個

佢地震驚自己拎獎 喊嗰啲樣好正

我想去台灣呀

好想飲50嵐

前排係tst鼎王買過外賣返屋企打
始終差過台灣..

我唔係追星
我係個陣有煲劇想某啲人攞 個陣好細個

係我眼中都係有劇本嘅

呢啲嘢真係要喺台灣食先好食

想食雞腿捲
鹽水雞
滷味
麻辣火鍋

邊年？
我就通常剩係睇奧斯卡頒獎禮，真係好耐無睇其他頒獎禮，所以緊張期待星期六...

笑死
一個就忍喊忍得好辛苦
一個就忍笑忍得好辛苦

邊個忍喊
依啲內定架啦

太真實地恥笑一姐

琴日都煮左烏冬
不過我都好努力咁食完個米線

玩撚死hana 佢唔入tbb前啲歌已經好聽
搞到依家係咁俾人鬧

台灣三金我都會睇
Oscars 唔會年年都睇
以前鍾意幾個歐美歌手既時候
年睇ema ama billboard’s award 嗰堆

到JW了

想搵有冇無老鍋相
點知搵到個棺材板
點解我會keep住

有無睇今年個個 Oscars？
Parasite

救命
又嚟多獲

你鍾意食？

parasite好睇
想睇多次
因為我睇嗰陣係英文字幕。。
有啲地方翻譯得唔夠到位

唔會掛
我記得嗰陣shiga加入星夢都冇咩人鬧

擺定～～
[金鐘55最後召集!加油如萱!!!] 台劇 想見你 映後討論(23）及連登柯佳嬿Fans Club

No la

Ripiece嚟講 名聲本來就唔係好好

推

大家係可惜佢點解要由華納跳入星夢

1001

真心諗唔明
你明知資源唔夠分 仲去爭埋一份

有
Parasites拎幾個都勁多掌聲
個導演好可愛
同埋我最鍾意既joker
Joaquin Phoenix
Best actor in a leading role

我諗起佢到此為止個m v

剩係食個蓋就夠